我係垃圾

讀design已經乞食
而家仲要經濟唔好 出去一定失業
又諗好唔好讀過其他野轉行
想讀大學又冇大學收我
想讀city cm但係miss咗個報名 今年仲要唔洗面試咁大個機會都冇咗 又諗係咪要gap year
而家有個bu va practical test要做 一路做一路覺得自己好冇創意好廢 諗唔到咩好突出嘅idea 淨係識喊
屋企人冇比咩壓力我 但我覺得自己好廢 書又讀唔到 好對唔住佢哋
可憐到要係到求開解

點解我咁廢 我已經好努力

努力唔一定成功

我都係
翻工做嘢學嘢都好慢
好羨慕d叻既人
Feel到就快比人屌

讀design已經乞食，仲要揀

真係有心讀就唔會miss個報名啦

個陣成個人都一舊雲咁 係年頭先諗想讀大學呢樣野 不過諗完嗰下個機會已經冇咗 係我抵死

加油
我做野反應都好慢
不過有時要比人屌下先有進步